[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》[23] 時代革命

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:
QooApp:
IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬塗裝)

同盟︰
UOお母さん航空隊本部(簡稱本部，會長: 誓死救山風)

申請左入團嘅巴打記得係post留game名

官方Twitter:
官網:
wiki:

動畫(已完結)討論post:

1001 Template:
搶左1001嘅巴打請盡快開新post

新手有野唔明睇左哩度先就算紅色大字都係無人睇架啦

開局相關Q&A

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接Skip，快起上嚟可以2-3分鐘一次
最好刷個靚首抽開局，始終3星比起1/2星有一定優勢

Q: 刷咩好？
A:

跟返Wiki盡力刷SS Rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
一至兩隻3星起手完全可行，三甚至四隻3星先收手都無問題

Q: 有邊啲1/2星角色好用？無3星係咪無人權？
A: 2星 Acco 作為SOS流嘅核心之一，抽到嘅話絕對值得升上6星突滿
有野唔明請去問SOS流開山祖師.SOS.
對隻game嘅組隊、戰術、編成有疑問都可以問佢，總之SOS巴講嘅就係真理

Q: 唔識日文，睇唔明啲角色名
A: 以下均為官方英文名
壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

Q: 點組隊？
A: 角色分4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩
唔好擺Kylie係前排之後又屌鳩佢易死，真係唔關佢事

機動可前可後，前期可以靠佢地補位
不過除左某幾隻(例如3星 Chika Helen Gerbera)，大部分機動都係擺後排好啲，不過哩啲係後話
另外唔建議用系統果個單純跟戰力去鳩組嘅自動組隊

Q: 推圖卡關，戰力升唔到點算好？
A: 一字記之曰︰肝，而肝分兩個部分︰

1. 囡囡，提升戰力嘅方法有︰抽3星 升Lv/突破/升星/升技
2. 戰機，提升戰力嘅方法有︰整新機(專屬機有5%全能力Buff)/強化架機/裝Booster(20lv開放)/強化Booster

肝嘅部分比較複雜，而前期最主要都係「升Lv>突破>升Lv>突破」無限loop，其他可以唔理住，具體有唔明歡迎係Post度問

Q: 石點用好？
A: 比起抽卡，前期嘅石拎去商店買升Lv Pack會抵過抽，30Lv Pack以外我覺得都抵買，唔想買咁多可以只買20Lv同50Lv
其次夠肝可以每日買3-6次油，前期盡快升船長Lv 解鎖堆新功能好重要
當然你想All In抽卡我都唔會阻止你
勸世gif

系統相關

Q: 咩嚟，係咪中Bug？

A: 哩個係話你知唔可以「編成>角色>突破>裝備>入手方法」咁樣出擊
請直接「角色>突破>裝備>入手方法」，唔好由「編成」度入就得，具體原因官方無講，是鳩但啦

Q: 自回嘅油/錢點拎？
A: 首頁左邊個箭嘴click出嚟

Q: 咩係空賊/大空賊警報？
A: 出擊後隨機遇到嘅Bonus關，送大量裝/素材/飛機碎之類嘅野，空賊用10油，大空賊用20油，1個鐘後消失
大空賊警報係提你「2個鐘內打哩個area嘅關有機會刷出大空賊」，具體要刷幾多場無定論，反正盡刷就岩，一日最多可以有兩次大空賊警報

Q: 啲顏色係咩嚟？相剋點睇架
A: 隻Game顏色唔存在相剋，只有適用於果關嘅有利色，你用果隻色嘅角會勁啲(減承受傷害+提高造成嘅傷害)，但即使唔岩色都唔會有Debuff

Q: 咩係取引/商船？買咩好？
A: 取引即係同囡囡買野，要抽到嘅囡囡先可以交易，每日1100am/pm各reset一次，賣咩隨機
商船係出擊後隨機出現，類似一個限時嘅商城比人買野
入左同盟嘅話，只要盟入面有巴打撞到商船，全個盟都可以一齊去買野
另外出左商船記得上Post講聲提大家入Game買野，雖然隻Game本身有通知，但有某個巴打會收唔到，而架商船1個鐘後就消失

買就主要都係Pancake同飛機碎片，其他裝/Booster可以自己視乎情況決定買唔買

Q: 咩係募集？
A: 簡單啲講即係行乞，你有咩裝(突破用)想要都可以向同盟巴打/路人乞返嚟

具體步驟: 「右上角Chatroom>右下角募集>揀自己想要嘅裝>左上角揀同盟/公開Channel」，另外都可以「裝備>入手方法>募集」

每次募集最多5粒鐘，每樣野最多可以收5件
而募集結束之後記住去Chatroom，Click多次募集去結束哩次募集同睇結果
唔結束嘅話係開始唔到下一次募集

Q: 咩係寄付/點拎名聲？
A: 正如人地會比野你，你有野多都可以送比其他人，順便賺下名聲做任買野etc
寄付嘅方法係開Chatroom，上面果幾個剩係Tick「行動」，就可以篩走晒堆垃圾睇到其他人要乜野，然後揀寄付就ok

Q: 咩係Area(地區)券？
A: 你每次出擊推圖都可能會跌張券可以抽Area Pool
去抽卡>左下角Area抽卡，入面會有5個Pool對應返5個Area
入面有啲立雜野，裝、銅素材、綠麵包之類，大獎係0.5%嘅3星角
哩啲3星角用石都抽唔到，而且基本都唔差

Q: 雷電/隼三點解鎖？
隼三: 隨便整三架唔同嘅戰機
雷電: 任意角色一技升到3lv

Q: 專屬塗裝係邊？
A: 格納庫，只有果個角色嘅專屬機先可以上專屬塗裝，以Kylie為例，佢個專屬塗裝就係隼一用嘅
至於邊架係專屬機，去角色果度睇下數值下面「能力上昇:XXXX」，XXXX就係專屬機

另外，春風飛行隊係一個例外，佢地1、2星版本專屬機都係97式，去到3星版本會換晒做隼三
但係，即使換左專屬機，3星春風送嘅塗裝依然係97式嘅商會塗裝，極其on9
隼三嘅塗裝入手方法只有儲夠名聲之後買

至於set塗裝方法，戰鬥機>右上角塗裝

仆街 見唔到自己中左1001

冇得攞新既示威資金
筆4000蚊又未有
仲要又推普教中
呀！！！！！！！！！

8.18上街啦仆你個街！
五大訴求缺一可！Sir this way

痴完又要繼續刷裝

4000蚊已袋
818見

屌你

818

816 818

唔開post

不完美 可接受

818散 宴請諸侯

有改善空間呀

下次誤中我就會改善

仲諗住去，大家剪開邊間

係屯碼剪開

信佢有問題先 你唔會用自己個頭嚟較飛掛

剛剛抽到chika
想問下點配隊?

我因為chika而入坑
仲升到6星
但都要講
佢依家真係好弱好唔入流

招混亂個機率體感比以前低

咁我應該上面果堆應該點配隊

練Rita 啦

新手求6隻配隊攻略

你未抽到既
咪升住CHIKA 同RITA 你隻放前排先
收埋Reona 同 ELLE

lm

慢慢搞啦

係......
求6隻組隊攻略

上面有大佬講咗啦，跟佢啦

咁樣ok?

咁樣練住上去先

咁多隻SS .Gun

.gun姐係咩？

點跟....

其實rita定chika勁d......

蘿莉是好文明

綠書船

rita
我建議你隻chika先用住紅蜻蜓
博防守dum波鐘唔洗輸

追唔到戰力
順位戰場場都輸

rita勁但點解唔係ss list

個list首抽推薦

因為無佢都可以好好生存

網上搵人合租點睇

我驚你遇著個麻煩友

我都驚

又有新三星

已爆死

中Kate

未抽

新post lm幾經辛苦差唔多燒哂啲油
又restock番

無愛留石

自警團終於齊人

司令機

即打
新活動地圖要打晒40場？

新地圖係常設

高難度好撚難打
要靠支援Ririko閃盲架機

你班友駛唔駛咁活躍

有新嘢

新po lm

新玩jj入左盟
id: TheJoker

Lv3 1 take過
有上次經驗 熟手左

有咩唔明響度問

同我分唔到同之前有咩分別

係 感覺血量都差唔多

係部機d色唔同左lor

打埋個塔先
新角色又抽唔中了

好感動呀 夠600石去買10抽卷個pack中左

佢一直都響自警團 隔離果隊度
但最後一集入左自警團
但等到呢加先有3星版

攻擊型就想要

想問新手而家係咪應該全力刷裝突破？個活動係咪盡打就ok?

高難度都唔算好難
都係1 take過到
有8條血

係~~~~

近排連抽中ciara emma kate

我賞金首之前缺攻擊型揀左疾風龍卷
呢加想轉藍色果隻坦算

盡量快上lv80同5-6星

其實我諗住開哂6隻先再慢慢升星

我諗住砌隊全藍
果隻好似幾夾

我打緊普通

歡迎

ローラ 同 ベル 邊隻好D？

冇金像冇得升5星

司令機難幾有挑戰性
打兩三次先贏到

新果個勁?

小組賽黑色有bonus即刻出隻新既黑色攻
極醜惡

咁你抽唔抽

其實隻game 係咪好重課向抽左兩次十抽乜春都冇

用券單抽左一次咁囉
次次唔同色我都廢事追

你想pvp玩得爽既咁一定要課架喇
平時打活動其實練滿一隊或者8-10隻都夠哂
隻驚唔抵抽 輕課既話就留石 每隔一排會有必3/金船10抽

但兩樣都要有償石（好似係）

司令高難道真係打唔到
得一隻紅pancake

睇你鐘意即刻回血定慢慢回

先升80先
再揀攻擊型上85
慢慢推上去

只課必三
其他唔抵課

又開左隻司令機

抽中Emma啦

只係夠打普通

新地圖送好撚多野

應該今日升到晒全部80

吓話

你班人可唔可以唔好咁癡線

係咁開司令機

有冇人揀我果隊打富嶽？
其實有冇戰力？

堅唔j
但之前抽左隻

塔已爆，即刻用金船升Ririko上5星

不了

司令機高難道請用炎上機打
輕鬆好多

又有司令機有無咁勤力

又夠鐘睇狗展答問大會

原來我都未買，跟機中左

我都打爆40層
有金像 即刻9衝

你贏 中埋同盟戰神角

係咪呢隊？結果差中間機銃未打爆就已經打爆本體

3個3星

有補有炎上 已經係戰力
冇補唔聽話 用都唔會用

第一次3隻

我得呢隊

泳裝Flo有排練，又係J住先

司令機點打?
全攻擊形?

你未必夠戰力打

隊友用hoi 緒花
應該靠隊友都夠做

其實我冇玩成個月

第三日開始遇到阻力 突破到60lv已經差唔多食哂pancake
係咪一樣繼續突破升lv 有無咩野要改進
btw好想要多隻三星迴避 中間隻機動係咁死

又司令機

你班仆街畀我抖下得唔得

司令機有無得累積？

同想佢個累積分數獎勵係計晒咁多日？定每日reset？

有限時
頭先我一次打左4部

歐到癲

新手期個個都係咁上下
抽下地區抽睇下中唔中到隻3星

入左同盟既人請自己加返個名落船長list

有閃光彈

竟然幫到手
好意外

彈速 新野黎喎
有乜鬼影響架

又唔洗棄驚住

仆街死未

30抽0 3星

泳裝池中Euca

好撚灰

我得一隻紅色
揀我無咩用

我泳裝池90抽都未出聲

狂中其他三星

佢好似改勁左炎上傷害 7500 1下
個人認為點火隊勁過紅色 前題係點得著

燒哂幾千油
刷多左2隻akari 可以慳番2隻金船

你地d隊唔擺bell/lola
好快死

會唔會難打咗啲

想問下佢同時開左右後機槍
應該點打

去最後 等班女女飛個圈?

飛去前岩岩好無事
痴線 同時開槍 第一次見

個塔係咪1-40順住打就ok
唔洗理其他?

同埋果陣我就正正係響最後

我最後3/4關真係要用埋有利色去試先過到

37開始有難道

呢40關送左好撚多野

抽左隻helen,又要問配隊了......
求指教

Helen in
Chika out

角色升星應該平均升定係專升一兩隻

話說
我之前有helen之下仲掉左3個金像比chika

點估到呢加人品大爆發
唔夠金像用

專升先

卡40
無黑色角

得隻4星 akali

新手無乜金像 而家有兩個金像，應該繼續升emma上五星定係其他三星上四星先

到底有無強角/ 前後排 排行榜?
跟本唔清楚邊隻勁同廢

唔知你記唔記得我，琴日先抽chika,全力升到85，而家又抽番隻helen

有
日文wiki

ps helen+2星acco 係呢度最hit打法

點解又唔係中pick up

你影下你果隊出來望望先

新出Shino 9.5分

可唔可以解釋下2星acco sos打法係點

去官方WIKI有評分參考,不過,RITA實則9.9分最強區域角

2技其實正呀

好想砌哂成隊自警團
但岩岩40抽 中3隻3星
都唔係shino

你應該開心
抽到好用既角

我起手果時係升2星做主力
之後抽到廢3星升
又再慢慢升勁3星

玩落左你就慣

真
rita 防守勁角

#142
唔該巴打指點迷津

照字面排,PVP向

砌哂都有排升紫電

前排擺helen
後排2星acco 食佢招+34%攻 同+機動
然後只要helen夠高lv+機夠高lv
一開場對撞果下同helen本身+500sp
就夠開技即追尾射
機本上 機動型/補都會收皮
高攻d嘅話 某d坦都會死

第3隻都已經19

ok 先升emma

慘在我無2星acco.........

新區送左好多紫電

地區角來
好易抽到
記住係2星果隻

泳艾90抽仍未出貨
今日出偽娘/奶媽/HELEN(已上6)

我岩岩都抽多左隻 moa
其實麻麻地好用

整左第4隻, 用晒D碎升到依家lv7

原來第3隻都係17lv
第4隻就1lv

我打既次序係 中 >尾 >右 >頭 >左

發覺開始冇咩飛機好升
隼一好耐冇特登刷都升到第5架20lv

應該升上四星先定隻Emma上五星

我好耐無刷隼一
但岩岩打左隻kylie emma chika出來 又要升多1-2隻

升左lv先

helen pvp1波流 又要配後排比佢
唔升到完全體都係冇用
認升一定升chika 彈性比較大可前可後

升
全都升

偽娘 fio 4星會全面啲 但後期可能要換落嚟
emma 6星一定要 永遠係隊唔洗煩

唔洗用金像住？ 而家先係第三日pancake同油都用得七七八八

咁呀升左emma先
等d油番來

要換都換中間隻機動先
咁我升佢上五星先

謝謝指教

回鍋岩岩燥底抽晒啲石
打rank正選應該點排
谷晒資源Emma fio 先？

反而我唔明點解無人叫我換走kylie,佢好勁?
定我攻擊型廢?

因為......地區角
free
同埋好用平衡型攻擊

yes
zara emma
erika fio
kylie+gabara/bell/kylie

helen之前我最主力升
第三分隊係用抽個隻Kylie打前排？
同埋而家係未得返一個團？未棄之前我係第三定四團

helen+acco係好東西
不過防守用就唔太岩set

係合做一團

kylie一向都勁 頭3 4個post我都係叫人chika+kylie打fio隊

想問下各位應該點排？

咩日子
突然多左咁多人

鬼節好似係

search唔到團既

emma+shino
erika+fio
ithaca+kylie

全回+攻
同佢博過

因為full左?

有條友14日冇on
應該就黎會自踢

見到之前支部仲有三條友

同新手講pvp會唔會快左啲
pve記得入隻偽娘 全機生存

又好似係
但打電腦 lv壓制喇

仲有佢都升左6隻4星 重升好似浪費左時間
水著Emma+Fio
水著Fio+偽娘
Chika+Shino
如果唔想重升2隻回角就

偽娘係邊隻?

lola

用佢條大肉_ 幫你班女女回血

補魔力

光

復

今次到底邊個部位係負的回血

香

港

暫時滿左
（不過盟戰一完應該會有幾個被系統踢）

同盟戰期間好似唔會踢？

時

呢隻Game PVP 最少佔左70%

依個要打邊關先解到？

帶佢出去打任何野
擊落數要儲夠500

Thanks

代

革

命

華麗銅鑼灣酒店: $208/晚

年青人終於夠錢開房

到底獎金首果D 順位戰XX回 大空賊XX回 果D
打到一半轉左去解另一個角色
返轉頭會唔會要重頭開始解過???

唔會

岩岩試擺隻euca打
完全唔夠輸出
有利色都無用

打咩？

富x

富嶽我擺前面

大家支援隊入面，可唔可以唔好放Zara

我應該打返普通算
輕鬆好多

上次雖然係推薦打右翼先
但今次血厚左 同埋紅色角冇上次綠色咁好用
個人覺得最好開波同支援集火同一part先會好打D
12隻一齊上爆得好快
通常支援死哂都係因為個target到開技都未爆 佢地就on99唔走比人炸

知唔知今次係邊個位負責發動回血技?
我試完好多次都搵唔到

Wiki 搵到係咁寫

回復一樣係右翼
左翼好似改左做全體回避debuff
其他冇留意

你地開到咁多船
打普通都夠食哂咁多獎喇(好似係)

富嶽戦のポイント

(1) 回復を行う「右発動機」の早期破壊が重要

(2)「左発動機」「右発動機」両方を破壊すると本体の回避力を下げられるので、本体へのダメージが通りやすくなる

(3)照準してる場所にSPスキルの予兆が来たら、照準を変えて範囲外に避ける

(4)本体のSPスキルが発動してしまうと壊滅に至るので、本体SPスキルが発動する前に撃墜を目指す

目標分數果個唔難
重點係用活動medal 換野

睇黎都係盡快爆右 > 再爆左
之後佢回避力就會跌
可以易打d

換哂3本破+1隻紅蝦了

紅蝦應該有2隻

我都換晒了
之後諗緊換綠相定黃蝦先

黃嘅 你唔上5星
都唔會用到咁多隻喇

好多都打算上5星

但我發現
唔上6+20LV機你都唔會拎去打排名戰

我lilico 得5星17lv機都照推佢去打

我通常拎6星bell配helen果場都會輸

同埋我覺得SOS流已經唔多夠力

都係要揀對手
都係打d chika+emma多
主打機動型+攻擊型

SOS流 原本就係用嚟過渡
sos巴開頭少3星先研究出嚟
而家好多人就算無課都開始成形
弱化技一街都係要用到SOS流係難好多

巴打又有玩飛機

好耐冇玩,唔知改成點, 呢隻GAME要好多時間玩

其實依家主流都係擺3攻擊鬥爆
我隻Mint上埋6星就同佢地死過

主因係我前排得隻zara叫見得人
如果唔係我都想擺3回3攻/2攻1補

點解隻GAME重未有得SKIP,

暫時咁放
始終都繼續抽唔到Rita 下一隻就拎金像升佢

我仲未中過rita

我都未中過Akari

有skip ticket
3星左果d 關就可以skip
(暫時除左空賊、大空賊、50機活動、同盟戰係無得skip)

我係一開ser就玩
不過果時玩左好似兩個星期定三個星期左右就棄左
係前排先玩返
不過依家玩來玩去
間唔中都會好想棄

総当同演習 玩法已經唔同
総当你可以刷佢RNG
演習1場生死 helen撞錯隊就仆街

睇返イケスカ啲報酬，綠書應該唔急住換

當你同一招玩左幾個月

就會進步左
有心得知邊d撞得邊d唔撞得

左面用一樣隊撞你必輸
換chika做前排都仲有啲機會羸
成日撞輸chika

反而想知運輸船果度換咩好

防守
我反而覺得erika+lilico會好d
因為對面秒唔到erika 又唔打得死lilico住
然後lilico一夠sp就可以開閃
閃完佢差唔多開第2次

依家順位可以揀黎撞既隊已越黎越少...

慢慢喇
牌就得咁多
唔課就要變通

3星acco 最大問題係 佢加攻果招係4技
紅蝦好貴 同埋6lv先叫+15% 常時同隊

不要再說了

好彩我呢邊都仲有

我係睇自己果組頭十位d人係用Rita 配Lilico
我先跟住咁用

可以跟巴打講轉一轉試下

我換晒d 油
20 換200油真係好抵

erika 1技有tanut
再加全隊有個2000集中
應該夠捱
如果捱到頭段 之後就會閃駁閃好撚煩

同埋我覺得chika 好似被人改弱左
以前放混亂好易中
依家就成日都唔鬼中咁

一於試試佢

我打電腦 成日都中
打排名戰
無機會比佢出到招技 答你唔到

咁快秒晒對面全隊

我專揀chika撞架
一撞就必爆

仲以為你本身自己用

Chika 好尷尬
守就被人秒
攻唔夠力、又上唔到混亂

卡哇依呢

所以我都唔知點解我會掉左3個金像落去

唔覺

做咗個小手術仔 又冇咗10set gears

咁以前初出未有咁多選擇
d 攻擊型又未係咁恐怖果時
佢就真係幾勁既

打佢唔死的話
佢就可以自己回3000血
之後又有機會放到混亂

但時移勢易
佢依家真係好難再獨當一面啦 (我都用左唔少金船長係佢度)

仲有十隻

CLS

我諗我知點解D人鍾意Rita + Lilico 放同一隊
Rita 一開波有減攻debuff ，Lilico 招2技係可以再放埋混亂

個個90LV 6星, 我入完GAME都覺得追唔到
我同你一樣,開SER就玩
玩到80LV就冇玩

自己一個住搞唔搞得掂呀

但我係上個月抽到

無留意呢樣

我停左兩個月先玩返
始終真係幾鍾意隻Game入面既角色
整體玩法我都ok
問題係戰力真係被拋得太快

唔知笨大會唔會調整一下d 舊3星...
咁樣真係好快就完全被淘汰

睇返最新果隻限定Fio
自己有回血、又有得減人80% SP
仲可以減人回...

課小啲金就ok

我隻dahlia 已經變到好脆皮

又唔算好多既
自問冇其他洗錢興趣 唔會出街玩
除左食住行 搵錢都係用黎課金

飛行大隊準備降落香港機埸

繼續單拖 維園不見不散

船 綠書 震電 飛燕 052

果陣311 大地震
有朋友響正東北
中國大使館完全幫唔到手
咁好彩佢有拎bno
坐左英國包機番到香港

就算平唔到權 當係買個十年旅遊保都好

副簽
揾下中學老師啦
好多時有97過後回流嘅bc/加拿大

係wo 唔記得老師都算專業人士

如果同速遞公司冇分別嘅咁我去郵局算
反正屋企附近都冇速遞公司

我就同屋企人夾埋一次過寄
仲用Speedpost
不過就慢d
但唔貴

金書船

結算第五日 儲左2150無償石 買600石果個隼一pack係咪唔抵？定係抽下角色好

飛機碎打下打下就有 唔洗急
抽角色我自己係有愛就抽 所以長期0石
利申:無課

打打下抽多左隻Remi 暫時隊野係咁 遲下有迴避再換
成隊未夠80lv 但係pancake食到無哂 點算好

冇 pancake一定係等

Gum yat! Wai Yuen! Dai gear!

stop this nonsensical shit could you

朝早姐，駛唔駛咁落力打司令機出黎呀

維園多人無網上，早啲打

真

狂出船 點打日任

居然係咁

滿血四技都6嘅zara比mint一槍打爆左

本身想課一單
但諗下個3星機率咁廢...
pick up 又有=無
都係慳返d錢買下實物好過

根本Mint一發動+攻果下就無人阻到佢

維園見

真
但我唔覺得shino呢d會出到figure

壽果六隻都好似得2隻出左

仲未有zara

質素好差

岀嚟 要人

坐緊車 逼爆

中環等咗6班車

大西北要搭總站 唔係就飛站

MTR啦

好L多人

巴士直到金鐘 緊係巴士好過啦

天降瑞兩

比人地d遮滴到頭以下全濕

有遮=無遮

有船

sor囉中環散水禁下

無罪

不過呢個鐘我無得打裝了

光復香港 時代革命

行住打
打左成日都唔出司令機
人地打就出

第一次遇到司令機

成身濕晒
想問啲空賊書寫真有咩用？

船

解賞金首任

我都想抽 無償抽左30下得個吉
冷靜啲諗下金像又缺排隊都未輪到佢

副簽係咪係BC就得

基本上係
但職業 最好就係佢list上面果d
唔得嘅都照簽is ok

我BC仲諗著幫你地拖簽簽簽

副簽要求係識條友2年以上

但首次機師飯聚都未有
唔太建議喇
萬一彈番轉頭/唔批咪好on9

機師犯罪正
原來要識條友兩年
有咩文件證明到識左兩年

無架
不過唔好拎自己個bc較飛(好似係)

睇左份doc
的起心肝拎張credit card出來

(呢加英磅低水 好搞喇)

有人話事旦搵個人簽都得
冇人簽都申請成功

play safe者

BNO都得
建議次序係BC>=BNO>EU/US passport

最近一年嚴左，尤其係副簽睇得好緊

今日啲司令機好似難打左？

差唔多咁

船 鍾馗 隼一 052

炎上到咩都死 咩紅色有利 封技 減sp都係多餘
利申 紅色得fio一隻先咁講

我紅色得一隻pancake

pancake入左冷宮 已經冇用好耐

Lilico 繼續發揮神效
富嶽開技好似random左，依家場場都同時2/3枝炮
要轉打法，清左一枝炮先打翼

對面如果有ithaca+kylie回嘅
純平a攻擊得佢有升到

我打尾先 跟住左翼 再右翼 中間咁
因為左翼一定開炮先 佢開就轉右
雙翼互換打

點跟.....

我lv3先打尾先 再右翼 然後左翼
高難就直接打右翼 —> 左

通常順利既話 我剩3分鐘時已經爆哂

屈到....

多謝大家係咁開司令機畀我吸

已經打到呢個分

而家主流係點玩法
轉咗三迴三攻好似唔夠打

但係本體要成分幾2分鐘

我以為你講全部打晒剩3分鐘

打爆哂部位者

左面SP
我慣性打左
佢第一炮多數向左射
果時就轉右
打到咁上下就飛尾避佢打右

Lilico滿氣就即開
保住支援機唔死，之後會好打好多

我都係先右後左
之後就尾中頭咁打

無難道

cap張圖望下

玩到半周年都係得一隻6星回機

我sort咗三星或以上嗰堆
開ser有課

未升嘅我可以升 唔想差唔多戰力但比人打到仆街

你係想搞好隊排名戰防守隊？
你應該要升戰機先
同埋未pre95?

邊位高手 一出水著Fio就話佢剋Helen
我由300跌到800 睇記錄有1半都係Helen

我好似有講過
對唔住 我新手9up

不過我應該係講emma

又可能真係講fio

Sor
果時以為佢招3技可以射走helen開場招大技

新手 勁吾勁

建議重刷首抽

呢個有得換

Ok

刷到3隻3星先開場會開心DD

幫下推喇

好fee

係呀想打下排名
戰機得一部零戰二一20
我都係玩返兩星期 lv有排追

[member最少政見一樣OK[/member]

慢慢玩啦
無得急

你個配法岩嘅
係未全6星+全20lv戰機

慢慢升上去

唔該各位巴打
咁我主力升機先

其實已經係爆機隊啦....

係.....
不要再說了

話哂都係開ser已經玩

唔同
我夠開ser開始玩喇
咪仲係差隻勁回避

我都係開Ser開始玩....
又係咩都無

我都係開ser開始玩
得1隻回

不過放3回都仲可以同佢駁一駁
見到對家放Acco / Lilico / Begg
即時唔撚想打

begg勁咩

睇點配啦
佢硬起上黎成部回機咁

點做到?

減完你攻、自己再加31% 回

呢加先4星
有排先6

呢隻真係好撚嘔心

隻Rita 成日都唔出技....
嘔血

你部機唔夠快
headon果下儲多d sp

佢係hold住唔放

激死我

儲夠金寫真解疾風3卷
3星立繪

2話劇透

索敵唔夠大？

我解完一卷轉軚 解回避果隻

有紅色箭咀長著

唔撚放

直到被人打爆

點解轉？

抽到ciara+emma+kate
唔缺攻擊型

紫電船

全力解緊剃刀飛燕
要上到幾星先有靚相做ICON？？

我果隻四星都仲係咁

點跟

今次運輸船換到好多金書喎

要到7星先有J圖嗎？

五星啦

船 鍾馗 雷電

真係一隻都有排搞

500擊殺你點升？

上上次打50/30機
係藍有利色
我砌左隊奶媽坦隊
差唔多得佢有輸出
然後由佢打
場均12-3隻

我由2星開始喺50機刷擊墜數
後面配Bell，其他分隊照舊回/機+攻/補

我
佢+reona
dahlia+bell
zara+euca
得佢先有輸出 咁chok多d機

船 綠書 紫電改 隼一 052

我依家先岩岩上3星
準備被人強姦了

書集中升クロエ同ホタル 擊墜數3隻一齊解

超得換Zara好唔好? 可唔可畀啲意見我

唔係zara就回kylie

依家先知原來可以預先解定先

好

回kylie PVP唔多實用
打RITA隊冇挑釁保唔到後排
最多進攻對攻擊型FIO用

佢有エリカ
開左1技就有挑釁
2技都上個2000盾
夠掛?

抽到隻迴Kylie 應該換邊隻落黎

我會換remi/リガル

換走黑肉先啦

其實Rita 打後排係隨機定點？

今日又忍唔到手課左個10抽送金船長

姣婆

隨機但通常都head on完
互射幾下儲夠到都係中後排多

エリカ

why ar

剩4分鐘到爆哂
到3分鐘時打完
真係試到了

呢個真係算最唔抵抽
如果急著用就冇辦法

想推lilico上6星打総当り戦

原來頭300先入到Rank0

我日日彈出又彈入300
佢就受付結束
可能再比dd石 入番300

死線係幾時？
聽日？

應該係後日
呢加仲係show 受付一日

富嶽交換所除左今日加既pancake已經換晒

300太難

其實唔難

你神手...

同任志剛一樣都係得一招
就係揀岩人 一嘢用helen車埋去

簡單暴力

專揀d
chika+emma來撞

SOS大法？

yes 一招夠上300名

果日set錯陣 由2百幾比人打到5百幾
即時冇心機再砌返上去

前後排調轉左來set?

放錯左2隻5星
其實試緊陣 放左2-3個鐘
冇左一半位置

我都試過類似
但就係早排病到有1-2日鳩打
但好番d認真揀對手打果晚5連勝 又上番三百頭
個天都想我打番上去

其實真係唔知點set可以上到10萬4千
我砌黎砌去都係10萬3千8到
睇黎係Booster果到有分野
其實我要升既都升好

好脆冇回血 等主動技放挑釁又太慢

Booster大深坑
今次富岳送咁多booster同錢先可以狂洗

你d角用d後期機都有分別
你多隼一 點都唔會高

點課點升都係追唔到戰力
好sad

唔課自然就會追到戰力

我得Emma係隼一
我只係有4set齊既4星Booster
未有錢刷能力住

戒啦
唔課啦
睇化晒

你地係3星booster升晒上+4先再合？

有4set cls
我得2set………

洗唔到靚數有時仲差過3星

我未合過 4星………

我會先+2睇下值唔值先再上+4
+2唔掂就洗走佢
除非解每星期個任先直接+4

都會出到4星?

工房 5個3星合
睇機率了

btw 2星亦可合到3星
1星就拎黎洗能力了

1星 洗能力??

我+0 就咁合
20次左右可能會出到1件4星

係 1個4星合4個1星
咁就還原嘛

4星搭4粒1星都可以重合番粒4星

會變返1星定點??

+2之後個屬性唔掂就洗番做+0
變1星搵鬼合....

4星 冇加數值

1個4星+4個1星 合出番1個4星咁洗?

之前打番來果D都可以咁洗?

無玩好耐，有咩新嘢？

冇錯

有得打富x
有得合槍
有新skin 新女

聽落都覺得煩

就執

咁樣易明d

多謝巴打耐心講解
其實我明白你講咩

只係覺得成個過程真係好煩

錢解決到既就唔係問題
不過冇

同盟戰算係咁啦
真係補左唔少錢
狂買野都keep住唔會少左好多錢

052 隼3 隼1

洗槍都好食錢....

有無Booster教學可以參教下？
eg. 攻擊用邊類Booster好

有人講過攻擊用旋回
回避用速度/耐久

Thx

終於打返入3百內
希望冇人打我啦

捱過今晚再講

話說就會完左2x
要打裝好快d

壽飛同人圖
コトブキらくがき まとめ ５ おじさん編 | 司衛門@ﾘｸ受け付けてません #pixiv

冇錯係壽飛大叔

以為係R18 壽飛大叔食女女

褲都除埋
比d咁嘅嘢我睇

我被人打到仆街

呢加324

仲有1個鐘結算
我260

被人打到仆街
班人好似食左偉哥咁
追撚住我屌

我都用左石打到百幾

保障入頭三百

save

save

尋晚打到上百幾都落番二百中

點解仲有d 8萬 9萬 係同一組

有2個10萬4係我果組
睇黎都係hea打算
btw 今次有顏色bonus 係黑色

病隻紅蝦已經當贏左
同埋包尾都差不多好過rank 1 最好果d

紅蝦

3隻黑回避出擊 其他冇升過 唔敢出

今次我真係hea打算
見到對家有lilico 真係唔想打

題外話題 sorry
係日本 ， 每日食飯果d 生活費到底1500yen 夠唔夠？

1500羊 一餐就冇咗

窮撚留學生
1500羊有無得救

等特價時段去買 買夠當日晚 明日早午餐

超市便當?

yes 特價時段清貨便當 放入雪櫃第2日叮返

好, 咁安心d
驚1500羊會唔夠食會死亡

但你預要同人搶

令我諗起套動畫，便當
重睇先

自己煮

廢人唔識煮⋯⋯

學……

問老母

利申：中學已經識煮

擔便當算，怕麻煩

最前兩隻應該轉acco加helen?

可唔可以推薦埋我每隻最終用邊款機
我而家係推薦機為主

最終都係用番專用機
helen acco係進攻專用
要睇對手來揀排陣

睇黎大家都無咩心機

唉

到終點飛高啲拎制空權

琴日全日無玩過

順帶一題
31/8 維護之後會開 無限戰

咩黎

可能不停出機
打到你死為止

個名好似叫 無盡戰 先真

用晒d 體都唔夠刷機碎片，想問d 體其實應該點分配？

um
初期係咁

我而家陣容係咁，請問係咪練晒頭兩行就岩嫁啦

咁L多三星

課左金你唔知姐d 三星又唔會自己走上門

先練六隻
fio(攻） ciara Ithaca erika bell rita
之後再練kylie reona fio水著

chika表示:

我覺得就PVP防守隊優先
fio水著 fio攻
rita bell
chika ciara

話說點同時用2隻fio
佢唔长我用2隻kylie

點解咁on9
有個制

thx

rita 擺前， 後面放bell 好嗎

呢樣野我第一日玩個陣都發現左，預設係on, 好戇鳩

正正應該咁

以前打総当り戦 係好期待好認真
好想贏第一
依家已經係求奇打完就算
反正最後出到黎d獎又唔係差好遠
畀d石去抽又係咩都抽唔中
我用d時間去做下其他野好過

感覺終於進入左養生mode
月尾、開左総当り戦之後
順位戰防守隊換晒1lv 既出去
之後每日5場用隊1lv 出去自殺
快快手完左佢就得

総当り戦又係是但打一場自殺
解左日任就算

d體就剩係要黎打圖紙
打晒每日上限就咩都唔做
等第二日

同埋記得唔撚好課金
除非又出d 咩自選3星
唔係課黎都多餘
一係唔中3星
一係中3星重覆仲要係已經6星左果d

好好運課完中到
發現戰機未夠20lv 唔夠打
未升夠6星唔夠打
未6 6 6 6 唔夠打
到終於升滿晒之後

呢隻已經過左氣
又有新既更勁既新3星屌打舊3星

沒完沒了
睇到化晒
順其自然 養生打下 PVE 算

一早講左好養生

以前都仲要追下戰力
依家都無咩好追
放軟手腳算

我都係架
機就好多架20
角都好多90
係差金像紅蝦
養生住玩

日任做完就算
同盟戰再打過

同盟戰打富x
我都覺得ok

等緊下個月果pack金船像
我仲未抽自選

半年咩都抽哂 金像pack都買左
不過呢加隻emma 差4個金像先上6

留左D金船臨時升左akari
諗住用黎拆ithaca會幾好 點知冇人用
打回emma淨係解到嘲諷解唔到集中
唔係有分加既話真係用唔落

gun唔到

cls
我無個過到10000分

我懷疑31XX已經係最底
我兩日無被人打過啦

咁你分組入gp咩

零三二 隼一 零五二 船

無左兩倍無動力刷裝備

都無event 都唔想刷住

呢幾日刷哂堆困難就熄game

我係要苦思諗刷邊d困難

你講総当り戦？
Rank 0

不過順位下個月就唔知了
我覺得佢未必可以咁樣放水就落返去較弱組

終於開埋最後一個
條路好長

我果組有人用佢
已經四星

會唔會太勁？

等被班痴線佬5星屌打

其實見佢技有集中
應該放前排

當我發現左順位最低都係排3000之後
個人感覺上輕鬆左好多

真HEA

開晒6個

Game入面有份問卷
建議大家花時間填一填

where

17小時 咁咪課唔到金船長個Pack
即係要另外再課去抽自選

我果組有人十二萬分

我都係力守第5咋
再上一名要多4000分

回emma+mint應該點打

用Rita博開技打Mint?
利申鳩up

無rita

Group 0啲人係唔係勁咗啲

我果組得1個過萬 我守住第3算

我果邊
得2個打到過一萬
其他頂多8k

同盟空返兩個位
想入既巴打自己黎啦

青衣3寶垃圾到住唔落 不過都好過劏房，預全部大陸人

結算 比人打左落第4
得6張卷 中1隻
好多野升呀

moa 我唔覺好用

其實想抽新果隻
次次都抽歪

不要再說了
有6張券唔知抽咩好

聽日更新又有新角

琴日先抽到佢 好似都冇乜用
紫電太多部啦
所以都未輪到moa

所以留石去抽
只係用下卷睇下會唔會中d冇既

全6 會好勁....

我全部留到聽日先算

暫時冇紫電比佢呢
得3部升左出黎

我都無
留緊第3隻畀Mint

一陣11點我會睇下有冇新Pack課
冇都抽 自選卷又會多隻
所以先話好多野升

good, good

moa唔係紫電bor

總當結果發表

Rita未有嘛 所以會比佢先

幾實用,,可以上6星

我都諗緊洗唔洗砌第4架紫電

我呢加得elle同3星acco未有

講真 如果要齊 我暫時係6架

cls
即係你齊 自警團?

差最新果隻唔中
仲有Fio呢

中既就會7架啦

大佬

睇一睇先發現我都係差 シノ

因為岩岩先出
明明第一段已經入左自警團

課完 自選我揀リリコ
剩返既石就抽中埋シノ

r州人1

聽日就到我睇你地抽
我都冇石了

2隻新角
仲送2000鑽

陀手 唔想抽

2個招3技仲要有配合
淨係中到maria 終於有人用052

要成set中先有用

Helen無啦啦被擊墜 上唔到300

maria配emma ithaca都得
anna自己就咁都好勁 開場無條件減攻+集中+嘲諷 開技咬尾 煩到嘔

仲諗緊張三星飛換咩好
攻擊型Fio同Kylie都六星咗
係咪冇必要換Emma 或者其他攻擊型？
諗緊不如換回避Kylie或者Chika/Moa

除非好有愛
否則唔建議換chika

攻擊型唔嫌多
尤其emma/mint呢D打乜都掂
開場加攻唔怕rita減攻 可以硬爆回避型 中ririko目眩開唔到技都可以靠平A殺人

過三百就出隻龍卷同你清場

個排位係咪會另外計獎勵??

好似係

暫時我打剛剛都係過左3百機
排緊380位 呢個唔知點計

應該同人比 睇下邊個打得多D機

今集外傳動畫超正

百合香

50抽 1隻3星
精神

太多人即日抽，個三星池乾咗
過兩日先抽個rate會好啲

利申9up

中左兩隻三星 但好似廢廢地

呢兩隻有無用？？

阿嬸無咩用
Moa 唔知

唔緊要啦
反正都係做緊免費仔

Group F
打到300內就上唔到

quote錯sor

MOA我用緊都覺得廢廢地

其實幾勁 阿嬸放後排搵隻回避保佢 好難打贏

咁點解唔擺隻攻擊型同人對射/直接擺bell dum波鐘

試過唔得 唔係咁易

反而moa得?

Moa進攻先用 加上我未升所以唔知

升完都唔知點擺佢

[sosad新角無愛
又慳

富嶽換埋skip券
已經2000張

歐洲人我太多角要升
留下石算

其實我係咪唔應該改イサカ上6星呢...
舊角好似已經無用咁

DO IT

其實我講之前已經升左啦

我6666埋

仲有無用？

我多數用黎剋Rita之類debuff角
仲有上次總當加分用

我差前排呀 後排夠人了

咁我試下用先

抽隻Maria返黎
你自然會有用

活動個故事幾有趣

我有呀

呢到有講

原來係累積

但イサカ60秒先一次集中
要累計3次足足等成3分鐘
打PVP極少會拖咁耐

除非個盾10秒內比人清走
唔係都至少疊到2層既

我仲以為係集中都要跟住一次一次計

200石個金船長包
有無巴打會買？
感覺好似都唔太值咁

除非佢出必3
如果唔係都唔課

我記得上次係100石
今次加左價

成1000円1隻金船長真係唔多捨得
感覺隻game近期出既包
係要黎畀重課拉開距離
6500円3個金船長
5000円2隻紅蝦

真係留畀課長追戰力課飽佢算

必3，我都唔一定課

中重覆6星就死得

疊埋心水升Maria 上6星算

好想課石打佢落來

打死佢

點解

拍片拍片

左右兩小隊都打到
係中間果隊麻煩

支持

我唔同組
無得打

最易係左邊
中間唔知點搞

？

被人打到仆街
今個月應該入唔到rank 0 了

大佬上水了

想問下有金管長係咪都用黎優先升攻擊機上六先

yes

始終攻擊型係一劍封喉既存在
PVP 攻擊型被人爆晒先
基本上果場都輸硬

依家順位放lilico係防守隊已經無用
個個都輕鬆打爆

真係辛苦你啦柒婆 次次講野都要chok把死人聲出嚟
唔順氣咪直接講囉 反正都會繼續上街

缺一不可

加sp上升真喺幾勁大技連發咁滯

咁快6星
大佬會唔會太勁？

睇動畫嗰陣已經幾鍾意嗰幾個船員
反正追唔到強度 升囡囡好過
夠紅蝦兩隻6666

其實最重要係搵到自己想要既野
之後開開心心咁玩

巴打識貨 船員組真心好J

今日仲升到把靚槍
fio emma都冇得用

咁多五二型部件 有地圖可以打咩
玩左咁耐我第1隻20lv都未有

買下買下就有
有好多機唔覺就有250碎可以直接20

我都有1隻20
一見到商船有就買

?

玩玩下越來越唔知自己玩緊乜

好似Peedo巴咁都有個目標有個方向
我就完全唔知自己可以點
係咁pvp不停被人強姦

玩到無咩滿足感

呢隻game定係香城online

比個ac你
幾日冇入，近排真係冇心情玩

香城online 唔到我話事
我亦都預連唔到將來會點

呢隻game 我就睇到只會不停被人強姦
但就血課金追強度
都係好快又被人淘汰

呢期都無課到
今日又爬到百幾了
靈活運用就升到排名

唔啦
我從來唔會接手人地acc
自己由零開始玩先有感情

你放住係度
過幾日登入一下算啦

等到你有心情玩先再玩
始終都要有d野分散下注意力

一日廿四小時都香城online
個人好快痴線

話說到底無限戰
過左300機之後再打多d有咩著數

我玩到無乜心機玩

無
後面應該全skip 劵

平常心地hea玩is ok

可能我少打手機game 一向都好hea

原來有mint+helen pick up

新玩

第一次十連咁收貨嘛？

最好有2-3隻3*先開始
攻擊型>其他

睇黎開得喇

掂啦

嗯

換左電話搵野玩，多多指教

你玩到咁上下
就可以入我地同盟
暫時仲有兩個

兩個位

好，呢幾日衝下先

申請左,EW

又有新人一齊打飛機

不過呢加轉左玩mhw ib多

艦C 少前 明日方舟活動

E2卡斬

等友軍 唔好學某巴打又on99轉打乙

俾T有利我就大chance
成日反航

btw, Nico個反差真係

冇睇故仔

有個問題想問，個半週年紀念十連係咪無得拎返？

應該就無

棄Game
大家繼續加油

我真係頂唔順佢個pvp
玩到好攰
不斷付出努力只係換黎不斷既失敗感

要贏就要課金
我真係唔想再玩

有緣再見

nooooo

同埋見d 戰友走下一個、走下又一個咁...

頂住呀ching

原來出咗輸送船event

換晒啲書就可以解埋クロエ5卷

呢加先見到

唔睇post都唔知,啱啱好可以行兩次

終於破100000戰

屌 唔記得放 少咗次

休閒向 清完體就關Game了
同公主連結一樣

真呀

easy game

團長 E2削血未斬過王 係唔係冇可能斬殺斬到

我斬過喎
不過而家卡緊等星期三友軍好過

除左開局首抽後課左pack，之後都冇課過
我記得我有升嘅囡囡同你差唔多
最近幾個pool都抽唔到
泳裝一隻都冇
PVP都未開始爆死

又笑我廢

我廢過你地

認真隻驚當睇下故事咪算

岩呀

我都係一招打到底
近排唔知係咪少咗人認真衝，排名高過以前唔少

棄驚潮

成日輸
Ciara 應該換做 Fio ?
或者點換好?

輸攻方定輸守方
玩左咁耐 咩隊自己打得贏應該1睇就知

攻

Helen+Ciara 是常識吧
撞完半血上恐怖 正常9成死
唔好撞減攻 封技隊就冇事

3星acco+emma封對家rita組合
chika對2隻泳裝應該有得拖下時間 好似係

封完技就死左 如果佢第3分隊唔係機動坦
冇人幫emma而佢又戀戰唔走會唔會好快收皮

死之前開到一次加sp
emma開技打死對家rita

係泳裝難搞啲 舊3星差唔多幾乎完敗 要靠其他分隊幫 用chika要後排補正仲要落到對家混亂

大部份舊三星真係廢到無咩用

未發掘到用途 唔代表廢

新既越出越勁
舊既唔改勁
根本無用
被人淘氣

廢既由頭到尾都冇勁過
勁既一直都咁勁
rita helen reona emma fio bell ciara acco呢D全部開ser就有 幾時有比人淘汰過

講錯左
ciara係開ser後冇耐出既先岩 但都唔算新

rita 都唔係開服就有人用
係有人發明左helen鳩撞 先有人用rita反制佢

開服冇人用我覺得最大原因係
地區角0.5% 果陣缺油缺到痴線 根本冇幾多人抽到仲要有金船升

好難抽咩 頭幾個post日日有人幾隻幾隻
我中第1隻有人已經齊5區角

一世歐洲命

下星期去歐州旅行
決定響果邊抽下個pool

其實我覺得日文wiki 個比分呃左好多人
d sup全部都好針對性
好難就咁一個比分就講勁唔勁

我都覺得係

有錢真好....

我玩到依家都仲未齊5隻

Emma Ciara Fio

加埋都唔夠1隻 Mint 勁
對親都慘敗

唔通你一隊落6隻mint咩? 點勁都要有人配合
上面都有巴打講 用chika+mint打 我記得呢2隻你都唔係冇
我就2隻都冇 但都可以用rita+reona一咬即死
講真打法肯定唔只咁少 唔想輸就睇你擺幾多心機好似sos巴咁試陣

我其實都冇乜點研究點打
總之3攻擊鬥爆
唔係你死就我亡

通常配helen/rita秒一隊+2攻

係我問題定點 我見到mint就一定打 當佢魚腩

最怕係見到泳裝Emma+mint
搞唔掂

一樣rita+reona可以秒
雖然唔係100%穩

差1隻先6星

六左仲特三隻

我chika都突咗3隻

咁又慘左d

不過我隻pancake用過三個金像升

Cls helen emma各3隻

有d咁嘅嘢架咩 第一次見

如果唔用專用機24射程會灰左

比較好奇你左下角有d咩

出過021耐久動力同飛燕耐久動力
直接重洗 強化都費事

咪綁手綁腳囉

again

jeng

miss左一隻

搵個大空賊塞著就可以連打90場

outstanding move

出的一手

又隼一

10連歪左去上次隻紅髮舵手

我屌尋日先抽埋的石，好彩有中新野

我本來打算出發去旅行果陣抽新POST
做個真歐州人
不過呢加抽唔落

想比佢支士巴拿打

好似麻麻地

張張新卡都係SS

個個都SS, cls

個個都SS 個個都課 出攻略嗰班一定有分出笨大糧

極度懷疑張張都9up ss

原來儲落果d油得一個月
但係準確到以小時計
岩岩仲見到有d 17/9/2019到期油
呢加睇無左
成千油呀

空賊陸好難打 有冇攻略
用返以前隊人打都係輸

Rip 之前就到期佢會紅左做提示
而家係唔係冇左

我以為到今晚十一點

抽唔中

屌之前抽極都無
超得揀左リリコ
宜家就係咁出

搵番之前自己cap個record
印象中係靠Ithaca頂住中間隻boss
Chika手動放大技一次過中晒兩隻混亂，等後面收頭
右邊果隊放黑色食bonus

好似係，除非唔係

冇Chika未含得

一係換回避型囉
再唔係就Helen+Ciara

利申:9up

Helen Ciara都冇
gg

冇升Ithaca 用水著emma對撞就冇左集中
boss開技就秒左 右路得4星打唔過

見到有巴打升水着Fio上6星，到時打總當用紫電改定其他？
我都諗住升，架機依家lv14
已經買過部件pack，好貴

9lv 但6星左 好少入隊打演習

你set佢做防守?

今次個活動空賊唔易打，但出得本綠色嘢

攻方
總當攞bonus分，今次紅色

咁慢慢試啦

照用紫電改 反正可以無限試
最慘過左今次輸送都係未夠書升飛燕上5星 佢都係紅色
仲有個任要打未確認又死都唔出

頭先架船有金書，買埋解完5卷
打初代 之前以為要對晒成隊6個
隊野求其砌，有利色有50%加成
主要靠Ciara放恐怖 打到最後淨番隻boss都係靠恐怖收
中間有諗過re 不過想睇到最後反而贏咗

魔王完全體

ching你日日打未確認架?
換埋輸送我都仲差50幾60本綠書

上個禮拜都解唔晒8次大空任
我諗一個禮拜可能得兩三次到喳

機動型必得

你地咁快手
我隻剃刀飛燕仲有排攪

新關5-1都已經開始難打

60機 唔夠時間過
打剩8架 要研究下點過